全盛時期既阿gym對波是否完美？

勁圓勁挺勁吸手

做乜鳩而家縮左水

射籃球

段片我j左好多次

你個鹹濕仔!

係

伯母對波都幾完美

18歲個時又大波又唱功好又未奶共